美國制裁，大家忽略左一個重點

11人中，無論係中聯辦啲人
抑或香港政要
大家都發聲明話廢，冇用，唔驚
甚至私隱公署仲去信美國過佢起底侵犯私隱

大家開香檳前
好似見唔到主流輿論被轉移左視線
佢地被美國制裁係因為
嚴重侵犯香港人嘅人權呀！
上年6月到12月種種暴行
到而家幾千被捕幾多等上庭幾多坐緊監？

仲有良知嘅香港人同各大傳媒網媒同機構
係咪應該正視呢啲嚴重侵犯人權嘅人
佢地仲可以笑住話唔驚，月月袋幾十萬
因為香港人威脅唔到佢地
唔好只係識恥笑
我地都有權去譴責呢啲人
將侵犯人權嘅事件整合
將侵犯人權嘅定義清
白紙黑紙記低，廣傳到每一個香港人都知道
呢樣將會係建立民主自由香港嘅基石

佢地仲識笑，就好似殺人犯覺得殺人冇咩大不了
唔尊重香港人，亦唔認同香港人嘅人權嘅重要性
先至會任由警暴黑警踐踏香港人嘅性命，尊嚴同自由
人命何價？人權何價？
重視人權嘅手足，我地必須令香港社會重新高度重視人權
第一步係我地必須清楚明白何謂人權

星期一照常上班

唔係忽略…係又畀人成功轉移視線⋯